吊你老母 根本初初講撤回兩個咪得

二個字有幾咁難做多錯多

我估唔係佢唔想講
係佢唔俾講

而家唔只要撤回!

平仔話唔講得呀

佢想借台灣大選有翻身機會 所以死都唔肯講撒回兩隻字

其實佢肯講撤回，應該會少好多人，唔清楚既人會覺得已經搞掂左。

on9 logic.. 正苦一蟹不如一蟹